# Chinese translations for com.github.muriloventuroso.pdftricks package.
# Copyright (C) 2018 THE com.github.muriloventuroso.pdftricks'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.muriloventuroso.pdftricks package.
# Automatically generated, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.muriloventuroso.pdftricks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-16 17:18-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-10 05:05+0000\n"
"Last-Translator: Frank.wu <me@wuzhiping.top>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pdftricks/translations/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9-dev\n"

#: src/Application.vala:72
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/Application.vala:77 src/Application.vala:95
msgid "PDF Tricks"
msgstr "PDF Tricks"

#: src/Widgets/Welcome.vala:25
msgid "Tricks for PDF files"
msgstr "PDF文件的技巧"

#: src/Widgets/Welcome.vala:26
msgid "Compress PDF"
msgstr "压缩 PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:26
msgid "Compress a PDF file to get the same quality with reduced filesize."
msgstr "压缩 PDF 文件以获得相同的质量，减少文件大小。"

#: src/Widgets/Welcome.vala:27
msgid "Split PDF"
msgstr "拆分 PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:27
msgid ""
"Split a PDF file by page ranges, or extract all PDF pages to multiple PDF "
"files."
msgstr "按页面范围分割PDF文件，或提取所有PDF页面到多个PDF文件。"

#: src/Widgets/Welcome.vala:28
msgid "Merge PDF"
msgstr "合并 PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:28
msgid "Select multiple PDF files or images, and merge them in seconds."
msgstr "选择多个 PDF 文件或图像，并在几秒钟内将它们合并。"

#: src/Widgets/Welcome.vala:29
msgid "Convert PDF"
msgstr "转换 PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:29
msgid "Convert PDF files to JPG, PNG and TXT formats."
msgstr "将 PDF 文件转换为 JPG、PNG 和 TXT 格式。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:45 src/Widgets/SplitPDF.vala:46
#: src/Widgets/SplitPDF.vala:239 src/Widgets/MergePDF.vala:71
#: src/Widgets/MergePDF.vala:259
msgid "Select the file to compress"
msgstr "选择要压缩的文件"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:46 src/Widgets/CompressPDF.vala:74
msgid "Good quality, good compression"
msgstr "质量好，压缩性好"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:52
msgid "Extreme Compression"
msgstr "极度压缩"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:54
msgid "Medium Compression"
msgstr "中度压缩"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:56
msgid "Recommended Compression"
msgstr "建议的压缩量"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:58
msgid "Less Compression"
msgstr "更少的压缩"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:70
msgid "Less quality, high compression"
msgstr "低质量，高压缩"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:72
msgid "Good quality, optimized for printing"
msgstr "质量好，为印刷而优化"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:76
msgid "High quality, less compression"
msgstr "高质量，更少压缩"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:85
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:105
msgid "File to Compress:"
msgstr "要压缩的文件："

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:108
msgid "Compression Level:"
msgstr "压缩级别："

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:130 src/Widgets/SplitPDF.vala:216
#: src/Widgets/MergePDF.vala:153 src/Widgets/ConvertPDF.vala:120
msgid "Success."
msgstr "成功。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:130
msgid "Your file was succefully compressed."
msgstr "您的文件已成功压缩。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:136 src/Widgets/SplitPDF.vala:222
#: src/Widgets/MergePDF.vala:159 src/Widgets/ConvertPDF.vala:126
#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:143
msgid "Failure."
msgstr "失败。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:136
msgid "There was a problem compressing your file."
msgstr "压缩文件时出现问题。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:156 src/Widgets/ConvertPDF.vala:152
msgid "Select the file to save"
msgstr "选择要保存的文件"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:157 src/Widgets/SplitPDF.vala:240
#: src/Widgets/MergePDF.vala:260 src/Widgets/ConvertPDF.vala:153
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:158 src/Widgets/SplitPDF.vala:241
#: src/Widgets/MergePDF.vala:73 src/Widgets/MergePDF.vala:261
#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:154
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:52
msgid "Extract all pages"
msgstr "提取所有页面"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:55
msgid "Select range of pages"
msgstr "选择页面的范围"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:58
msgid "Separate colored pages"
msgstr "独立的彩色页面"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:149
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:191
msgid "File to Split:"
msgstr "要拆分的文件："

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:216
msgid "File split."
msgstr "文件已拆分。"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:222
msgid "Could not split this file."
msgstr "无法拆分此文件。"

#. The Model:
#: src/Widgets/MergePDF.vala:46
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:47
msgid "Remove Selected"
msgstr "删除已选定"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:48
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:72
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:109
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:110
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:123
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:153
msgid "Your file was succefully merged."
msgstr "您的文件被成功合并。"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:159
msgid "There was a problem merging your file."
msgstr "合并您的文件时出现问题。"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:293 src/Widgets/ConvertPDF.vala:225
msgid "ImageMagick Policies"
msgstr "ImageMagick 政策"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:293 src/Widgets/ConvertPDF.vala:225
msgid ""
"Change the ImageMagick security policies that prevent this operation and try "
"again."
msgstr "更改阻止此操作的 ImageMagick 安全策略，然后重试。"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:42
msgid "Select the file to convert"
msgstr "选择要转换的文件"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:50
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:97
msgid "File to Convert:"
msgstr "要转换的文件："

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:100
msgid "Format to Convert:"
msgstr "要转换的格式："

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:120
msgid "File converted."
msgstr "文件已转换。"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:126
msgid "Could not convert this file."
msgstr "无法转换此文件。"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:143
msgid "The input format is the same as the output format."
msgstr "输入格式与输出格式相同。"
